係呀我係成日忙 做到成隻狗 好少應你呀

但係對於我呢一隻狗嚟講 你就係我嘅世界 就係我嘅全部呀

要比佢知呢樣野，如果唔係條女真係會走鳩左去

你個世界唔應該淨係得女
俾啲男子氣慨啦

條女太得閒 叫佢搵份忙啲既工 咁佢就唔會嫌你